女仔對住鍾意既人係咪幾忙都會覆？

那怕係練波 抖下
只要有機會接觸電話，就會覆鍾意既人先？

唔係

對住你就唔係

大部份係

係 唔覆你知咩料啦

同你鍾意果條女覆你個陣個反應一樣

咁可能佢係少部分

忍唔住唔覆囉老實講

如果佢份人係極認真做野，極專心做野既人，就係

但係如果佢有online wts呢？會唔會淨係覆左緊要既先？

你係佢鐘意既人既話，你咪緊要既野 lor

係 至少我會

平常心啦，平時肯覆你既話，都有機的

唔好諗得自己咁重要啦

係

咁有時都要扮下矜持既

收到，好彩佢平時覆得都算幾密，姐係只要有空閒都會覆

但佢有上wts

鍾意到癲先會

一般好感唔會，心情好又得閒見到就覆
而好朋友就即刻覆

算鳩數啦 其實你心入面都有個答案啦

咁試下 flirt 下睇下點

有啊，佢既反應唔係話扮睇唔到，但可能用一兩句就帶過左

女朋友呢兩星期OT到人都癲
已經4日一句whatsapp都無覆過 電話就10個覆2個左右

唔會，因為要用腦諗過先覆，要少少時間
覆咗啲無關痛癢嘅人先

Online但係唔覆

咁起碼佢係你女朋友

講得好

如果真係鍾意幾忙都抽到時間覆你嘅

同鍾意嘅人講嘢通常睇完諗3分鐘去覆
利申藍絲

可能佢鍾意先苦後點
又可能想吊你癮呢
大家咁話

3分鍾咁少，佢諗左6，7個鍾

感興趣就覆
有時一日兩三個whatsapp
有時傾到兩個鐘 好難捉摸

一定係 一得閒就會即覆

我唔係 反而係想係空閒既時候先覆 咁先唔會出錯

未一齊：係
一齊左：唔係

啫係我唔得閒啦 隔咗四個鐘先覆佢 見住佢online幾次 不過都係隔咗四個鐘先覆翻我 啫係咩意思

點覆你先係重點

成日見佢online，但唔回，或者直接已讀。
要等好耐之後(有時係第二日)先覆，不過通常都比較短。

邊個咁得閒秒秒都覆
問呢d問題既人係咪除左感情以外無其他生活？

你要咁安慰自己既話 問黎有咩意思

係。
就算暫時覆唔到
toilet break都會拎手機入廁所覆

係會秒回